點解唔好信「民陣」、點解唔好信「612」

我想解釋返點解經常勸人唔好信民陣。
同埋唔好捐錢俾612。

尋日下午，我朋友嘅朋友喺淘大花園俾警察拉咗，朋友自己有聯絡民陣，得到個回覆真係睇到都嘔血。（圖一）。

而我亦同時問一位朋友，都係以上機構，佢第一個答覆已經令我燥燥哋！當時十萬火急，自己又準備上台表演，所以我一次過叫幾個朋友幫手搵全部被捕者嘅名，而我問嘅其中一個朋友就係佢（以上機構人士）。如果係你哋睇到佢咁樣答，係咪都會即刻著🔥啊？CLS！！如果保釋晒出嚟先知嘅話，咁我唔洗問你啦係咪啊？之後夜啲佢又再send訊息俾我，話所有被捕者已保釋晒。呢一個訊息真係令我unfriend咗佢。（圖二）

至於點解會unfriend佢，就係因為我知道朋友嘅朋友根本仲未保釋！！！！我仲聽埋被捕者嘅媽咪嘅whatsapp錄音，佢媽咪親口話自己個仔俾警察打，人在醫院，未保釋！而且另外亦有朋友用文字訊息告知，被捕者未保釋！（圖三）

直至剛才一個鐘前，我再問朋友，原來被捕者依然未保釋！
咁點解以上機構嘅人可以喺噚晚10:29pm同我講話「今日全部被捕者已經保釋晒出嚟」呢？

************************

至於勸人唔好捐錢俾612嘅原因，其實好多報導都報過，好多網友都分析過，同埋好多被捕者都親身經歷過。

612真係收到好多捐款，但係我自己有個朋友向佢哋求助，最後你哋知唔知612幫咗佢幾多？係三位數字。

仲有一個原因，就係以上提過嘅「已經全部保釋出黎」嘅呢位人士，大家睇完上面嘅文字同下面嘅圖，應該了解到佢講大話啦（雖然我唔知佢講大話居心何在）。而佢亦經常呼籲大家同埋叫我幫手呼籲捐錢俾612。我講到明我死都捐去星火，原因係2014年打後星火真係做咗好多實事幫咗好多手足！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

所以圖一圖二圖三喺邊？

圖一

圖二

圖三

SOURCE：

即刻到

一連

著名分化撚, 不推文回覆

等緊民陣打手進場話樓主我分化！

短期捐星火
長期捐612

二連

不分化

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

莫包庇

光

復

連

登

事實上612係令人好失望

612 背後係飯民打理

飯民班人咩質地心知肚明啦

要走佬去台灣嗰啲得$3000一個月

唉。佢地話留返黎打官司嘛

即係留返黎出糧畀班飯民大狀自己

然後最撚慘嘅係明明我係講事實
比一班612 過嚟留言屌柒我
我開始覺得個班人根本就係扮有留意
咩都唔撚知就幫612打飛機

無論以前高登、定而家連登，都有好多飯民打手，

飯民幾十年撈政治油水過活架啦，梗係想落力滅聲

大拿會七千萬。。。。幾和味。

咁都叫分化？
依家唔係叫你唔捐喎 係叫你捐星火

佢哋先真係免費派人周圍搵仔
推

你老味
講親呢啲嘢呢就話我哋係分化撚
成班戇鳩仔又話。 不割 。不分化
唔好攞住呢個標題黎打飛機啦
不割 不分化 唔撚係代表不思考

唔係想話你分化
一係你放哂全段對話出黎(遮重要資訊)
你咁樣斷章取義
PS: 由6月已經叫人捐比星火

姐係你叫巴打係呢個發放義士資料？向左走向右走傻？

睇唔睇到第二行最尾（遮重要資訊）？
睇你人手filter就知你少發言
唔好衝出黎柒，乖乖地繼續做cdrom

上面有facebook link。

請自行pm當時人（個朋友）。。

612唔放錢出黎，其實都唔係第一個講，大家真係自己諗啦

姐係唔出post只留言就係cdrom? 好野

叫人比圖 睇完之後話分化

多d人知真相。

不割不分, 唔想浪費時間自己人捉鬼, 兩邊都捐, 完。

我好欣賞港豬自己呃自己，扮無野既駝鳥既精神

起底 Block

真相係難聽，明既。

612係法律支援
都未開始打官司

嗯嗯。請重睇一次頭post，睇下事主投訴咩先。

從來唔捐612

要捐捐星火

睇得好辛苦
可唔可以打得好d

真

我都明白事主表達得「不完美」，我個人就認為「可接受」既。

有啲亂 但可接受 兩家名聲有啲差

依隻3毛ac
睇都廢事

不推文